地鐵上唔到網，即刻連學都唔想返

垃圾！

退學啦